頂！大家每晚唱歌可唔可以去黨鐵/領展商場啊！幫幫佢趕客！

反正都係唱
去經濟制裁黨鐵 領展商場！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實有諗過星期六搞，睇下有冇巴絲有建議/補充
[行動post] 和你shop 行動

最後兩個死城黎

時間 地點
定係玩游擊

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

！

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

正確，等啲客去哂太古城